pccw 300m公屋8月中到期

請主動telegram 聯絡，唔會喺度覆
留500m以上plan
telegram: myers

巴打自己dl份cut form寄出去再r個靚價offer啦
班sales唔做舊客生意 hkbn又唔爭氣

sent, thx